求解 板藍根可唔可以防二噁英?

今日一朝早就收到d朋友whatsapps過黎
話咩tear gas有二噁英wor
咁我呢d港豬平時唔多睇新聞架嘛
更加唔好話班後生仔既文宣啦
但係二噁英聽落咁危險不得不防
咁我諗返起03年個年好多人買中藥防sars 11年又搶鹽防輻射
我又想問下有冇咩中藥偏方可以防二噁英阿
你地後生仔講d野我係唔會信既 我只係信我d好朋友陳太李太
佢地做乜我就跟住做架啦

防埋鼠疫添

記住同大陸d朋友講戴黑色口罩防鼠疫

板藍根係大陸野
中藥店多藍絲

抄貴左邊個得益

咁唔買板藍根又有冇其他野可以買阿?